poly 工程一定是業界最好，不輸 hku ust！

之前實習落 cite 完全無見過 hku 人，帶我落 cite o既都係 poly 畢業人，根本 poly 先係業界最受歡迎

你poly intern咪搵返poly仔帶你lo

幾個 intern 都是 poly 人，無請 hku

打到成地都係啦

因為hku仔睇唔起間垃圾公司咋

真心定假膠

落cite?🤔

分唔到

即係落地盤呀

係咪假膠
係site定cite
定係(poly)engin真係叫地盤做cite

poly 仔英文程度 係咁上下

地盤留比poly仔落 hku仔係貨櫃入面歎冷氣

我啲垃圾kong u仔就係office cite 文啦
你啲埋工仔慢慢落site啦

留係貨櫃仲撚慘呀Ching

做左幾個月intern黎睇
高層冇乜交流 唔知邊間U
或者未必係讀engine
但中高層係poly比較多
姐係d senior E/ chief surveyor果堆

係呀最多人請poly仔做打工仔 升管理層既都係kongu

Poly仔好野

唔知你真心定假膠
hku civil一定係香港第一
唔好影衰poly civil啦樓豬